突發! 呢個醫生好好j

住一世醫院比佢照顧都願意